Sq, tsm, visa, ma撈底4月必賺

逢跌買入

利申 未持有

Gun

咁你會唔會買

星期一買

TSM，MA已經持有

樓主